如果國安法一旦通過，咁參加六四晚會會唔會遭受檢控

可能下一年就唔會再有六四燭光晚會

限眾令都玩殘你

今年就9成都冇架喇

會
癲福國家罪

今年都冇啦，但大家可以自發

一旦通過，自發都有罪

cls惡法

李卓人咪籌唔到錢

人哥點開靚紅酒

顛覆國家政權 叛國罪 國家分裂主義 恐怖主義
You name it
每一條都夠你坐成世

支聯會 97前都諗住食人血饅頭到中共平反六四。

到中共自我體制改革有普選，就話自己會自發建設民主中國，佢地就係民主鬥士

最後，佢地d大中華膠冚家攬炒

根本狗共 屈你犯就犯

武力鎮壓添

唔會檢控
直接槍斃

限聚令岩岩好延長到6月4號

制裁參與人員名單 違反中英聯合聲明 修改基本法 立法會議事規則 香港法律

人大常委
特區政府 行政
行政會
立法
司法
相關的官員
法官
選舉事務處 相關的官員
阻撓功能組別選民登記相關組織人員

特首選委會成員
立法會主席和外聘資深大狀
李慧瓊 立法會秘書處相關的官員
投共產黨建制派立法議員

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)

除時有外國旗都叛國